好想叫雞

有冇巴打一齊

冇雞想做你生意

21800000

你出錢請我我會陪你去

啱啱落樓 隻雞讚我可愛

一齊 邊度